[{"question": "https://www.zhihu.com/question/63445581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63445581/answer/213850223", "content": "\n\u66fe\u7ecf\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u6216\u8005\u54ea\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u6cea\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63843461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63843461/answer/213653792", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u8fd8\u6ca1\u6709\u8d70\u5230\u7ba1\u7406\u5c97\u7684\u4eba\uff0c\u540e\u6765\u90fd\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28733175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28733175/answer/214101079", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u4e00\u6b65\u6b65\u8d70\u5411\u7cbe\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/213756559", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63703337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63703337/answer/213421813", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u5e38\u8bc6\u7537\u751f\u5374\u51e0\u4e4e\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30917852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30917852/answer/214021660", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u5e38\u8bc6\u5973\u751f\u5374\u51e0\u4e4e\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63602240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63602240/answer/214425831", "content": "\n\u7f51\u5427\u91cc\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u201d\u7684\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61881685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61881685/answer/213848918", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u660e\u77e5\u662f\u5047\u5374\u5e0c\u671b\u662f\u771f\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63508249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63508249/answer/213922042", "content": "\n\u533b\u751f\u5e94\u5982\u4f55\u8be2\u95ee\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u662f\u5426\u6709\u6027\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63580454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63580454/answer/211174288", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u667a\u969c\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61847755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61847755/answer/213558014", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u6559\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63011631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63011631/answer/213759290", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u5374\u81ea\u8ba4\u4e3a\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63881683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63881683/answer/214037606", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u201c\u7ec6\u601d\u6781\u9017\u201d\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63609702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63609702/answer/214100521", "content": "\n\u5728\u5bb9\u9519\u7387\u51e0\u4e4e\u4e3a\u96f6\u7684\u884c\u4e1a\u5de5\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37106162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37106162/answer/213618113", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u7684\u4eba\u751f\u8ddf\u5f00\u4e86\u6302\u4e00\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63692708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63692708/answer/213872016", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u7684\u5e38\u8bc6\u7537\u751f\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36194332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36194332/answer/214231333", "content": "\n\u521a\u6bd5\u4e1a\u5c31\u6708\u85aa\u8fc7\u4e07\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63756685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63756685/answer/213867135", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e07\u8fbe\u5ba3\u5e03\u544a\u522b\u623f\u5730\u4ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26459007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26459007/answer/213725016", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u5473\u9053\u7684\u9999\u6c34\u4f1a\u8ba9\u95fb\u5230\u7684\u4eba\u4e0a\u763e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63719852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63719852/answer/213280281", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u77e5\u9053\u4e86\u5374\u5047\u88c5\u4e0d\u77e5\u9053\uff0c\u770b\u5230\u4e86\u5374\u5047\u88c5\u6ca1\u770b\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/213605670", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63857265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63857265/answer/214330940", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd1\u671f\u8499\u53e4\u56fd\u676d\u7231\u5c71\u53d1\u73b0\u73ed\u56fa\u4e3a\u5927\u7834\u5308\u5974\u6240\u4e66\u6469\u5d16\u300a\u71d5\u7136\u5c71\u94ed\u300b\uff08\u201c\u71d5\u7136\u52d2\u77f3\u201d\u9057\u8ff9\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34260627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34260627/answer/213613122", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u7ea6\uff0c\u597d\u770b\uff0c\u4e0d\u8d35\u7684\u53cc\u80a9\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63775498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63775498/answer/213149006", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6ca1\u6709\u989c\u503c\u6709\u6f14\u6280\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61893718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61893718/answer/213661230", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97ta\u5f88\u6ca1\u7d20\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63878469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63878469/answer/213996947", "content": "\n\u300c\u5b81\u613f\u82b1 11K \u91cd\u65b0\u62db\u4eba\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u610f\u82b1 9K \u7559\u4f4f\u8001\u5458\u5de5\u300d\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u51fa\u73b0\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63823279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63823279/answer/213723344", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u5f17\u5409\u5c3c\u4e9a\u5dde\u6700\u8fd1\u53d1\u751f\u7684\u4e00\u7cfb\u5217\u79cd\u65cf\u76f8\u5173\u4e8b\u4ef6\uff1a\u4ece\u5927\u89c4\u6a21\u96c6\u4f1a\u5230\u66b4\u529b\u51b2\u7a81\uff0c\u5e76\u5bfc\u81f41\u4eba\u6b7b\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28389376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28389376/answer/214010621", "content": "\n\u989c\u503c\u4e2d\u4e0a\u7684\u5973\u751f\u5916\u5728\u4e0a\u53ef\u4ee5\u4ece\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u63d0\u5347\u5f62\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35083230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35083230/answer/213540416", "content": "\n\u7236\u6bcd\u5bf9\u5b69\u5b50\u7684\u4e09\u89c2\u5f62\u6210\u8d77\u5230\u591a\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22666792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22666792/answer/214268802", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6d88\u8d39\u4e0d\u9ad8\u3001\u4e0d\u7528\u7b7e\u8bc1\u7684\u56fd\u5bb6\u9002\u5408\u65c5\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29415983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29415983/answer/214209613", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u8d8a\u6210\u719f\u7684\u7537\u4eba\u8d8a\u559c\u6b22\u6e05\u7eaf\u7c7b\u578b\u7684\u5973\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63760655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63760655/answer/213772599", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u620f\u6559\u5e08\u5c39\u73ca\u73ca\u5bf9\u300a\u6218\u72fc2\u300b\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29759221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29759221/answer/213484307", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7cbe\u82f1\u7684\u8bde\u751f\uff0c\u5bb6\u5ead\u56e0\u7d20\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63825818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63825818/answer/214176390", "content": "\n\u5982\u4f55\u56de\u7b54\u9762\u8bd5\u5b98\u300c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5f55\u7528985,211\u4eba\u624d\uff0c\u800c\u5f55\u7528\u4f60\u300d\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63484482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63484482/answer/214038767", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u8fc7\u5ea6\u89e3\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63645245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63645245/answer/213331954", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u542c\u5230\u6ce1\u6cab\u6469\u64e6\u3001\u6307\u7532\u5212\u9ed1\u677f\u7684\u58f0\u97f3\u4f1a\u96be\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51337027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51337027/answer/212923809", "content": "\n\u6c42\u95ee\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u8d28\u91cf\u597d\u800c\u4e14\u597d\u770b\u7684\u7761\u8863\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/213927662", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48685050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48685050/answer/213304653", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4ef7\u683c\u4e0d\u9ad8\uff0c\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62359775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62359775/answer/213936155", "content": "\n\u5728\u76f8\u4eb2\u5e02\u573a\u4e0a\uff0c\u54ea\u4e9b\u662f\u52a0\u5206\u9879\uff0c\u54ea\u4e9b\u662f\u51cf\u5206\u9879\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/213887765", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63760605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63760605/answer/213562722", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u300c\u6211\u7684\u9ad8\u6570\u6ca1\u6709\u767d\u5b66\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/212838746", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60825419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60825419/answer/214111438", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u521d\u89c1\u89c9\u5f97\u4e00\u822c\uff0c\u540e\u6765\u624d\u53d1\u73b0\u5dee\u70b9\u9519\u8fc7\u4e00\u4e2a\u4e16\u754c\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/213854212", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u300c\u88ab\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22850715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22850715/answer/213313447", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u7f8e\u5473\u4e14\u4fbf\u5b9c\u91cf\u5927\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34490697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34490697/answer/214189040", "content": "\n\u5973\u751f\u9700\u8981\u7684\u57fa\u672c\u6b3e\u7684\u79cb\u88c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47149518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47149518/answer/212885231", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4eb2\u4e34\u53d1\u6e90\u5730\u5c31\u5403\u4e0d\u4e0a\u7684\u4e2d\u56fd\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63087679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63087679/answer/213648616", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6218\u72fc2\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u610f\u5473\u6df1\u957f\u548c\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62990816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62990816/answer/213464369", "content": "\n\u4e0d\u7518\u5e73\u5eb8\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63823063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63823063/answer/214030461", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7537\u751f\u88ab\u8001\u5e08\u6247\u8033\u5149\uff0c\u5f53\u573a\u731b\u6247\u56de\u53bb\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32108512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32108512/answer/214021381", "content": "\n\u5e7f\u897f\u4f5c\u4e3a\u6cbf\u6d77\u7701\u4efd\uff0c\u9ad8\u94c1\u91cc\u7a0b\u5168\u56fd\u7b2c\u4e8c\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ecf\u6d4e\u843d\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23111201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23111201/answer/213896222", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u7740\u54ea\u4e9b\u56fd\u5185\u5c11\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u8981\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24646386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24646386/answer/213986508", "content": "\n\u4f60\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u626b\u5730\u50e7\u300d\u5f0f\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60815221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60815221/answer/182373341", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u50bb\uff0c\u5b9e\u5219\u5f88\u5e05\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61178074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61178074/answer/213453507", "content": "\n\u6211\u4eec\u6709\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\u7684\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63638475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63638475/answer/213360132", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u77e5\u9053\u4e86\u4eba\u4e16\u95f4\u7684\u9669\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36486450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36486450/answer/214133528", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u5982\u4f55\u770b\u4e0a\u53bb\u5e72\u5e72\u51c0\u51c0\u3001\u6e05\u6e05\u723d\u723d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46484437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46484437/answer/211334153", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u597d\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30096305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30096305/answer/213701598", "content": "\n\u5973\u751f\u590f\u5b63\u5fc5\u5907\u5355\u54c1\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58134442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58134442/answer/213564933", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u4e0d\u61c2\u8f66\u7684\u4eba\u90fd\u4e70\u4e86\u4ec0\u4e48\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63686467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63686467/answer/213652409", "content": "\n\u4f60\u4ece\u7535\u5b50\u6e38\u620f\u4e2d\u5b66\u5230\u4e86\u54ea\u4e9b\u6709\u7528\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25551786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25551786/answer/213276355", "content": "\n\u5973\u5b69\u6536\u5165\u8fbe\u5230\u591a\u9ad8\u65f6\u53ef\u4ee5\u8d2d\u4e70\u5962\u4f88\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63652306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63652306/answer/214393758", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u4ec0\u4e48\u867d\u300e\u51b7\u300f\u4f46\u662f\u80fd\u300e\u7b11\u6b7b\u4eba\u300f\u7684\u795e\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63899330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63899330/answer/214319507", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65e5\u672cNHK\u7535\u89c6\u53f0\u64ad\u51fa\u7684\u6709\u5173731\u90e8\u961f\u7684\u7eaa\u5f55\u7247\u300a731\u90e8\u961f\u7684\u771f\u76f8:\u7cbe\u82f1\u533b\u5b66\u7814\u7a76\u8005\u4e0e\u4eba\u4f53\u5b9e\u9a8c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60961742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60961742/answer/212490160", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8d77\u4f60\u63a5\u53d7\u4e86\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56043079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56043079/answer/213036152", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4f60\u4ee5\u4e3a\u8fdd\u6cd5\u7684\u4e8b\u5176\u5b9e\u662f\u5408\u6cd5\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/213849811", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37206525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37206525/answer/212162140", "content": "\n\u54ea\u90e8\u7535\u5f71\u66fe\u7ecf\u8ba9\u4f60\u5728\u6df1\u591c\u91cc\u75db\u54ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63803521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63803521/answer/213171051", "content": "\n\u4f60\u4e0d\u7ecf\u610f\u95f4\u505a\u51fa\u8fc7\u54ea\u4e9b\u96be\u5403\u5230\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35781319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35781319/answer/212701749", "content": "\n\u559c\u6b22\u5b85\u7684\u4eba\uff0c\u5982\u4f55\u628a\u5bb6\u91cc\u88c5\u4fee\u6210\u5168\u4e16\u754c\u6700\u8212\u670d\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21149650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21149650/answer/213963811", "content": "\n\u5982\u4f55\u505a\u597d PPT\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62461235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62461235/answer/213719637", "content": "\n24-26 \u5c81\u4f60\u5728\u600e\u6837\u7684\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26833362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26833362/answer/214217232", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u5934\u50cf\u4f1a\u5f71\u54cd\u7b2c\u4e00\u5370\u8c61\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30081461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30081461/answer/213940018", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u7a7a\u8033?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50586411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50586411/answer/213604781", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u6ca1\u6559\u517b\u4f53\u73b0\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62431352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62431352/answer/213189488", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec8\u751f\u96be\u5fd8\u7684\u624e\u5fc3\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62464943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62464943/answer/214121719", "content": "\n\u624b\u63e1\u6743\u529b\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59596497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59596497/answer/213727149", "content": "\n\u5973\u6027\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6709\u7d20\u517b\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33474046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33474046/answer/214256507", "content": "\n\u9500\u552e\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u62db\u6570\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21424324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21424324/answer/214160433", "content": "\n\u5982\u4f55\u4f18\u96c5\u5730\u5403\u65b9\u4fbf\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30311473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30311473/answer/213458377", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u751f\u6700\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63398298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63398298/answer/214245388", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u795e\u5947\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63831785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63831785/answer/213685049", "content": "\n\u4e24\u5e74\u524d\u5199\u4e0b\u201c\u4e16\u754c\u90a3\u4e48\u5927\uff0c\u6211\u60f3\u53bb\u770b\u770b\u201d\u7684\u5973\u6559\u5e08\uff0c\u73b0\u5728\u8fc7\u5f97\u5982\u4f55\uff1f\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u627e\u5230\u8ba9\u81ea\u5df1\u5145\u6ee1\u70ed\u60c5\u7684\u4e8b\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37464341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37464341/answer/210924368", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u82f1\u6587\u53e5\u5b50\u903c\u683c\u7279\u9ad8\uff0c\u9002\u5408\u505a\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32094733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32094733/answer/54873212", "content": "\n\u62e5\u6709\u7a00\u6709\u7684\u59d3\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58003305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58003305/answer/214065859", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5728\u4ed6\u56fd\u5370\u8c61\u91cc\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61236094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61236094/answer/213958604", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u505a\u597d\u4e86\u4e00\u8f88\u5b50\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u7684\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61921038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61921038/answer/212496341", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e09\u89c2\u6bd4\u53cd\u6d3e\u8fd8\u6b6a\u7684\u4e3b\u89d2?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27993558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27993558/answer/214051895", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5403\u7684\u4f20\u7edf\u7cd5\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46324613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46324613/answer/213740488", "content": "\n\u4f60\u6700\u7a77\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60729562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60729562/answer/213955710", "content": "\n\u4e2d\u4e16\u7eaa\u6b27\u6d32\u7684\u6027\u538b\u6291\u5230\u4e86\u600e\u6837\u7684\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27278729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27278729/answer/36232972", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u597d\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63871126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63871126/answer/213961917", "content": "\n\u5982\u679c\u5168\u4e16\u754c\u7684\u6d77\u519b\uff08\u4e0d\u5305\u62ec\u7f8e\u56fd\uff09\u5728\u592a\u5e73\u6d0b\u4e0e\u7f8e\u56fd\u6d77\u519b\u51b3\u4e00\u6b7b\u6218\u8c01\u4f1a\u8d62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24386296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24386296/answer/213447800", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u6444\u5f71\u4fee\u56fe app\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62836353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62836353/answer/213753147", "content": "\n\u4f60\u73a9\u6e38\u620f\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u4ee4\u4eba\u53d1\u6307\u7684\u73a9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61676183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61676183/answer/213617191", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u6f6e\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49242761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49242761/answer/160588239", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5230\u5e95\u6709\u591a\u843d\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27743922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27743922/answer/214261683", "content": "\n\u6210\u672c 2000 \u5143\u4ee5\u5185\u3001\u4e0d\u4f1a\u826f\u5fc3\u4e0d\u5b89\u7684\u8d5a\u94b1\u65b9\u6cd5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29673992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29673992/answer/213800349", "content": "\n\u5355\u8eab\u7ed9\u4f60\u5e26\u6765\u4e86\u54ea\u4e9b\u4f18\u52bf\uff1f\n"}]